核彈都唔割 但打自己人一定割

屌你老母死金毛 唔同意見就屌人 仲要出手 救援都出手打
一定割你老母
打自己人一定當鬼論

救護都打就過火
唔該理性啲

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇